等睇今晚風平浪靜掛八號，聽朝烈風水浸掛三號

然後一班天文撚：「睇數據架嘛」、「你班友一心只想放假」、「某某地區都冇雨」。。。

返工正啊！